細細個覺得黑社會好恐怖

而家覺得香港警察仲恐怖，有無人話比我知點解

睇下無間道
其實同一班人黎

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619